香港Honda代理點解唔入Hybrid 款式?

新Civic hybrid 好似同Prius 差唔多慳油

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

civic 都唔敢入仲入civic hybrid？！

入咁多款做咩,咪又係hybrid
求其有部hybrid 比你玩算好啦

佢而家有行貨hybrid 咩？

但係大昌好似一款Honda hybrid都冇喎

唔知係咪大昌唔識整honda套hybrid
又唔想派人去日本受訓掛

大昌入面啲高層應該又係啲廢老、老屎忽心態，累撚死成個日本車市場...
近10幾年BBA真係搞得有聲有色，相反大昌嗰啲好似專登玩嘢，乜柒都唔撚入，淨係入啲MPV塞撚住大家把口算...
豐田又係好撚過癮，rav2都夠膽死

咁Audi都係大昌代理嘅
但係好明顯冇Benz同BMW咁進取囉
我可唔可以問大昌一句 新A1去咗邊

btw 可唔可以俾Fit Hybrid或者Note e-power我

大昌懷疑有心專登玩死本田

想見到Leaf E+多啲
康打E睇怕都冇咩可能

大瘡代理既無論係電器，食品同汽車，有邊個品牌進取

因為香港大部份代理都係白撚痴 入撚埋d死人款 人有我地香港永遠冇

見到YouTube 一大堆香港無嘅靚仔款式香港都無，唔止大昌，仲有其他品牌都係

齋計款，唔計內涵
TOYOTA最嚴重

香港係咪冇新yaris 行貨

日本都未賣 你急乜

仲要入都入最核突版本，超薯仔包圍
連泰國camry collora 都靚過香港

真係要周庭出馬幫我哋攞返啲日本本土款返嚟

鬼咩 雙田買D垃圾車都有人狗衝 洗鬼入好野

其實大昌係中信背景
壟斷晒個車市場咁

皇冠👑：你班撚屌買豐田係為咗賣車蝕少啲同維修平啲啫，咪俾返Nokia 3310級嘅科技你咪得囉，返正你都爭住買㗎啦

安全？Who fucking care

Safety Sense 出到2.0，你班港燦啲唔識壞嘅豐田有無見過搭載嘅1.0行貨

垃圾大昌，屌你老母

相比之下，睇翻意美入掃把佬都算入得幾有人性

代理：我入傻仔款你班人都衝住買，洗乜入咁好俾你地！！

連氣袋都特別少
人地standard ,香港連option 都加唔到

返大陸坐過新舊款Collora，但香港唔見有依個款，賣緊果部個樣好柒

都算係，你肯俾錢可以買埋eyesight

但玩得水平對向，會慳保養嗎？

多件野多樣野壞呀C Hong

Freed之前好似有？

而家冇囉
咁計既話 CR-Z點都算有架

Crz

入CRZ唔入GP4
唔知諗乜

點解唔出civic hatchback
死攬jazz

點解香港Subaru有Eyesight
而Toyota没有TSS系統？

因為TSS的毫米波雷達被政府過時法例禁用
同Pixel 4個Soli radar一樣
而Eyesight用鏡頭所以冇事

解釋過10萬9次幾次都仲係有人屌皇冠
就快要禁定Ctrl+v回文

Civic FK7要$36

俾着一般消費者冇H車情懷
你會揀Golf GTi MK7 classic定CVT FK7?
我諗答案顯然易見

唔好問點解唔入棍
之前批棍GK5入咗30架火速賣完
但後來乏人問津無法加單
足見巿場有限

無記錯freed 2018都好似仲有？真心唔記得

以皇冠嘅雙氣袋，就算無ban 到TSS 你估佢會俾你？

如果没如果

睇台灣神A全車標配7SRS+TSS
香港仲要直接由日本入口
本人傾向相信有
只係香港啲車主都wfc

FK7英國製造
日本自己都好貴

台灣係俾嘉偉屌足咁多年，加上車主安全意識提高，2汽袋賣唔撚出，和泰先加咋。

港豬寧願價硬都唔要安全，咁駛撚俾你咩

買水貨啦你老母

safety sense 好有用,喺美國有主動安全嘅車保險費都平啲,

香港代理其實上你哋多啲撞車

意美入的都係閹割版eyesight,仲係上代

咁點解啲水貨車都有嘅

Civic 自從2015 年打後仲有出Hybrid 咩？